聽許廷鏗唱歌真係好撚辛苦

咬字不清
發音奇怪
好唔順耳
好惡頂

同意 某d歌手專登整呢類唱腔個隻仲難頂 聽親頭都痛埋

佢把聲聽落好似好緊咁
有冇聲樂嘅朋友可以解釋吓

唱live勁垃圾

佢初出道唱面具個排幾好
而家成日硬係要加d氣音唔知做乜9

唱到咁都有獎拎 咩玩法

佢唱歌真係好難聽
又唔係靚仔

原來咁多人唔鍾意佢